GarageBand 問題

我開app係咁 完全用唔到 冇咗啲嘢㩒 但有時又正常

有冇巴打識整重設/重裝app都試過

撞

求大神幫幫

有冇巴打識整

Help

有冇人識

推

點搞